有冇馬鐵撚發覺堆支那車箱好臭？唔係膠味

唔係之前隻膠味 似係冷氣/換氣位好撚耐冇洗既味

酸臭味

係

東鐵都有臭味 每當火車到站剎車時 個種味

石棉 甲荃

支那人草青味

Brake 皮味